OBS直播手機game 有無iPhone擷取盒推介？

OBS直播手機game 有無iPhone擷取盒推介？

唔建議插線出hdmi 同時charge電
多數係街買到既電線線材質素差, 只會越charge越少電

你都可以考慮用呢個方法

買原廠 lightning tohdmi 線
Lightning Digital AV 轉換器

Elgato 60S / Elgato 60S+

thanks 巴打
想問出黎晝面係唔係都會有delay？聲音都直出到？

用github Airplay Receiver for windows試下？再用obs live 利申：未試過

有 delay 係正常, 因為副廠線會經壓縮處理過再輸出, 情況同 airplay 一樣
至於原廠線我未試過唔清楚

我mbp

thank
因為我用gc553
switch 直播好順
但ip就好差個畫質

mac機直接插線用quicktime capture都得啦

想問下Elgato 60S 有delay 係咪正常，都有成一兩秒

原來有人問左 sor

出黎畫面好唔流暢